垃圾暴徒同我入嚟

Sorry
唔係要同大家割蓆，但係可唔可以冷靜啲，唔好咁易受的藍絲廢老挑釁。

唔好俾人屌句老母，就失哂控圍住佢，打到佢冚家鏟爆哂缸。仲有，就算佢郁手先，都盡量make sure 拍到件事經過，先用同等武力還擊。

小心行事，對破壞個人財產，損害人身嘅行為要克制。

我地初初成日話黑警同我地有不對等武力，所以先出師有名。條柒婆喺5/8 PC講嘅話術，係為左分化香港市民，依家嚟緊會有越嚟越多深藍廢中廢老出嚟生事，但佢地畢業都係市民，如果我地唔克制自己嘅行為，只會落入條柒婆嘅圈套，令多有更多難睇嘅畫面出嚟，咁前線就會陷入萬劫不復之地，文宣組做幾撚多野都冇用，我怕我地會變成無名之師。

天琦話過「得民心得天下」，唔好成日以「為支持嘅人就會支持，唔支持嘅人就唔會支持」，事實係仲有好多意志唔夠堅定嘅中間派係可以拉籠，好多淺藍老豆老母係可以教化。天琦唔希望大家被仇恨支配，小不忍則亂大謀，所以我地要忍住。

我嘅具體建議係：
1. 我地可以好似當初咁將憤怒發泄喺死物上面，例如呀公或者啲狗嘅野。
2. 前線應該有一兩個人手係專責拍片，見到有敵陣人物行緊過嚟，就先影住佢，唔好等啲人只到後果，睇唔到前因。
3. 如果有人想打交，點都要等佢出手先，同埋除非佢有武器，否則都唔好圍摳，隻揪左先。悟空同比達唔到情況危急都唔會合體/二打一，武俠小說入面真正嘅正派都唔會人多打人小啦。
4. 人地打輸左，佢要走就俾佢走，唔好追人九條街，個畫面好撚肉酸。

不割蓆
不分化

瞓先啦，聽日見！香港人，加油！

推

再推

喵

邊撚個負皮唔留言！？

我又推

我再推